為著夢想揮灑血汗。總有一分半秒沒有曙光

受挫折你滿是沮喪
肆意放棄缷下武裝
可有想過從前你寄予的厚望

大世界裡滿是升降
位置倒跌了剩下怯慌
可有聽過航行到最尾總靠岸

為著夢想揮灑血汗
總有一分半秒沒有曙光
但是耐心的飄與蕩
踏盡每道窄巷沿路上定有希望

遇上挑戰少不免倦怠
別怕失足逛進死海
經得起世事變改
在眼內每件障礙憑一雙手拆開

錯過的也許不會復再
若你悉心灌栽參與競賽
信念大門仍不開
總會開

香港加油
新既世代係屬於大家